var init = {
    'questions': [{
        'question': 'Halaman web yang Anda temukan ketika browsing menggunakan bahasa…',
        'answers': ['HTML', 'CSS', 'Java', 'Javascript', 'JSP'],
        'correctAnswer': 1
    }, {
        'question': 'Apa pengertian dari HTML…',
        'answers': ['Bahasa yang mengatur bagaimana tampilan isi situs web', 'Bahasa yang mengatur keindahan situs web', 'Bahasa yang mengatur ke-dinamisan situs web', 'Bahasa yang mencakup CSS dan javascript', 'Bahasa yang membuat web menjadi interaktif'],
        'correctAnswer': 1
    }, {
       'question': 'Fungsi dari tag canvas adalah…',
        'answers': ['Untuk membuat grafik dengan script', 'Untuk menjelaskan detail dokumen', 'Untuk mendefinisikan waktu', 'Untuk konten multimedia', 'Untuk konten embedded'],
        'correctAnswer': 1
    }, {
        'question': 'Berikut adalah aturan baru pada HTML5 kecuali…',
        'answers': ['Proses pengembangan harus bisa dilihat public', 'Error handling yang lebih baik', 'Mengurangi kebutuhan plugin eksternal', 'Script mudah digunakan', 'Bisa diakses di device manapun'],
        'correctAnswer': 3
	 }, {
        'question': 'Berikut adalah fitur baru pada HTML5,kecuali…',
        'answers': ['Elemen frame', 'Elemen canvas', 'Elemen audio dan video', 'Dukungan penyimpanan offline', 'Control form baru'],
        'correctAnswer': 1
	}, {
        'question': 'Agar halaman web menjadi lebih dinamis dan interaktif maka HTML dikombinasikan dengan…',
        'answers': ['Javascript', 'CSS', 'JSP', 'ASPX', 'RUBY'],
        'correctAnswer': 1		
	}, {
        'question': 'Untuk mempercantik tampilan sebuah halaman web dapat menggunakan…',
        'answers': ['ASPX', 'CSS', 'JSP', 'Javascript', 'RUBY'],
        'correctAnswer': 4
	}, {
        'question': 'Penggunaan plugin bisa menimbulkan permasalahan sebagai berikut, kecuali…',
        'answers': ['Tidak semua browser mendukung', 'Membingungkan user', 'Plugin menjadi sasaran hacker', 'Sulit diintegrasikan dengan dokumen lain', 'Bisa di disable'],
        'correctAnswer': 2
	}, {
        'question': 'Berikut adalah penulisan kode pada HTML5 yang diperbolehkan, kecuali…',
        'answers': ['id = “belajarhtml”', 'id = belajarhtml', 'ID = “belajarhtml”', '_id = “belajarhtml” (benar)', 'ID = “ belajarhtml “'],
        'correctAnswer': 4
	}, {
        'question': 'Apa kepanjangan dari HTML…',
        'answers': ['Hypertext Markup Language', 'Hiperteks Markup Language', 'Hyper Mark Language', 'Hypertext Mark Language', 'Hyper Markup Language'],
        'correctAnswer': 4
    },],
    'resultComments': {
        perfect: 'Sempurnaa, Jawabanmu kamu benar semua, Yeeee!! ', 
        excellent: 'Hebaat, Jawabanmu sebagian Besar Benar :3', 
        good: 'Bagus, Tingkatkan Lagi hingga Sempurna', 
        average: 'Lumayanlah, Belajar Lagi ya, Kamu Pasti Bisa.. :)', 
        bad: 'Aaa, Mengecewakan..Kamu harus belajar Lebih Keras Lagi...!', 
        poor: 'Hiks, Sebagian Besar Jawabanmu Salah, Belajar Lebih Giat Lagi..! ', 
        worst: 'Waduh, Semua jawabanmu salah, Tetap semangat untuk memperbaiki nilai ya..!'
    }

};